有冇人返到屋企完全放鬆唔到

全家一啲都唔和睦
晚晚壓力都好大
想瞓都瞓唔到

抵撚柒死

冇能力既夜啲返去訓，有能力既搬出去住

訓唔到覺d壓力真係會愈積愈大你係點樣唔和睦法呀？

快d搬出去啦 努力搵錢

大嘅攞唔到家用返屋企
細嘅冇金錢觀念日日都抱怨屋企俾唔到咩俾佢
我都知住公屋窮係原罪
但老母唔生都生咗3件
可以點

長遠:趁後生移民啦
短期:捱得一日得一日, 只要唔俾人炒就過左去。返到屋企記得要忍

同朋友見多d面, 訴下苦, 順便傾下移民大計
計畫好走就頭也不回

未搵到食既只能忍
搵到既就搬啦

你夾係中間其實都好無力同迷惘好似改變唔到d到咩咁
你自己有冇咩期望嫁？想離開？

想搬走
但又唔忍心之後要老母一個人獨力撐起頭家

你講到你係度會有幫助咁

其實你搬走左，其他人多左空間多左資源
只會更加和睦

起碼少個人爭廁所
食飯都少個人爭雞脾

你其實都好孝順，自己頂唔順都重顧左屋企人先
搬走可以係比個空間自己休息，唔係唔理屋企既
係咪有咩原因唔走得呀